有冇巴打嘴唇厚到接受唔到?

我無誇張 個情況就係咁

就算有梁朝偉嘅樣都無用 根本就carry唔到

姑媽咀

-.-

諗起ben同水原希子
Btw 安祖蓮娜祖莉個嘴

有黑人基因？

即係點?

Ben哥係香港youtube界之寶

個嘴唇有黑人基因
可惜其他部位無

我

靠樣貌搭救

你個名
關唔關你個嘴事?

你有幾厚

兩塊豬扒夾埋咁厚
仲有小小哨牙

徐子珊

咁應該係關哨牙事 有錢就coolcool佢

厚到好恐怖

我得罪咗你咩 點解要借刀?

tom hardy

咀厚 個樣真係蠢好多

一意識到有人望我
就放鬆唔到嘴唇
不其然地咬唇
屌 唔撚明啲人做咩要隆唇

隆唇真係第一次聽

聽人講抿嘴好似可以整個嘴細啲同薄啲
而家試緊

厚到好想自殺

係咪真係張圖咁厚呀
如果眼/鼻生得好既
咁厚唇都好睇既

我眼鼻嘴都柒

豪dee ?

做縮唇手術

但我覺得佢幾靚仔

咀凸 同厚先慘

四官搭救

基因
厚都算
又大又厚既真係gg

上唇厚，牙齒又短 ，講野見唔倒上面牙

外國好興厚唇 可能佢地覺得含撚嘴好性感

冇得救架啦

我巴打嚟

點為之嘴特 ?

更何況你冇呢
而且呢種程度已經唔關carry唔carrry到啦

鯉魚嘴

四官都好核突

這是你

以前啲女明星都多厚唇

我都諗起佢

Here入嚟圍爐 成個戇鳩仔咁